新機裝windows出事求救

咁新手裝windows 落ssd到 就見到呢個畫面

之後見人教用cmd 去整 但係咁樣

有冇巴打知道可以點樣整

Win10?

係呀

求救

轉mac機啦

岩岩新砌

洗多次多 記住炒返條key

Windows條key? 洗左幾次都係裝落hdd冇事 裝落ssd先出事

砌過部睇下

裝windows 10 pc度
智障都識
上星期搞掂
我用咗15分鐘

follow this link, 100% work

你係咪bios set 錯ahci 做ide

Check左 係set緊achi

reboot 入唔入到windows sin

即係普通重裝？ 但係我重裝落ssd到 自動重新啓動之後就出bcd個問題

開心版壞左

Reboot 會出呢個畫面

我開心版裝落hdd到又冇事

boot from disc 重裝?

Usb

你浪費左既時間已經換到一個正版win10

裝個免費 再去買條10蚊key仲快

免費版都係一樣問題

中左獎買到壞既SSD?

換只手指boot，裝前清嗮ssd 入邊data先，仲唔得可能中彩壞ssd

點清ssd入邊d野？